[熱狗不得內進] 波台9up區 54

我屋企樓都未供完

我民健聯助理

hoball 清

冇人

原來小牛贏到22場

古巨基主持東張西望

今日猗士勁撚到

屌你老母 想咸了 而家當值or mpj 二選人滿足了

jjj就有你份

袓國咁渣架

屌你 bamba 應該有份掛

今年rookie五年後最尾一定係球哥

我猢

柏洋玩具都岩？

Tatum

咁出名既一定識既

東猗西箭

咁又係。。。
牙波出名過c朗好多

潮人潮人

點解咁多熱狗入嚟

我地北卡黑鷹屌打tatum

小弟係波台整左個比賽
可以加黎睇下
連登波台新搞作［第一屆］波台球膽皇

Markkanen Josh Jackson Kuzma

我已經j緊mpj 了

DeAndre Ayton

第一次用淘寶懷疑俾佢食錢
馬雲我屌你老母

弱智先用支那野 仲要俾人食錢 真係比弱智更弱智

抵

唔入呢個po了

條女叫我幫佢買野冇計

BoA好狗

Welcome to Phoenix

熱狗

咪又係俾你地大腸養殘

笑乜春

馬雲好波

馬雲撚狗

𨳒你地老母

屌奶星 茅錢食lunch 餓死了

波叔派錢

咁快又爆po=.=

學生都有？

我交十幾萬稅無份了

你課金收返嚟條數都不止啦

派錢終於有錢買褲

🤤派錢了

未攞到你都餓死左

你熱狗俾 d課金我用 ok?

$4000夠你買條褲？

買條褲鍊

咩
唔夠牙

真心我最貴一條拉鍊先250蚊左右 google riri zipper

dost真係好尾機

你仲勁6場1球 100%射門率

低調d

系

派錢點用

入馬會滾大佢
遲下同你做鄰居

我隔離我阿姨嚟

佢踢走你牙姨

ho ball

送比大家既是日金球

its time to out

變得咁快

講緊阿犬主席，點會講雲加

dnlm nben

牙賓好有米

佢窮人

有錢過u

佢收熱犬課金

一線鷹屌打我湧

咪又係豬

終於病完，個菌好勁

假波

歡迎nben加入反雲大軍

喜歡足球的人一定喜歡雲加

反雲 = 反林鄭

牙賓又去鳩嗡撚細蚊仔

link?

佢今日生日牙清

咩直聽日然波了

港鐵福利好個個

生快賓

thx

生日快樂牙

想要文做生日禮物

我做你既生日禮物啦

水泡

我就生日 希望你地每人俾5000蚊我做生日禮物

你比我牙$5000

牙賓生日快樂

Arena 3都狂輸

me都係 ，明明打到arena7，落返arena3豬到pk

遲了，weak

又唔加我

你就weak=.=

u slept

我沒

你有=.=

dost多謝大腸啦，咩直又然

all weak

找人

而家真係唔望追大腸追咩直 求過鷹咩直同傾屎算

呢到得狗

我都遲左，生日快樂

找who btw 你條垃圾俾人罰錢

罰咩錢

你唔加我

Keita無牌驚騎俾人罰左25萬歐

見到玩具界王者宇宙勇傷兵滿營

一陣咪又係滿血出返嚟奪冠

屌 怕咩
下季去利大把錢洗

今年champ係波叔既！

火箭 ，@ryo

ryo依一兩日係玩具po俾人抽到就黎脫水死

夏登+波縮

屍波條垃圾

btw 你地大腸爭氣贏返場得唔得

你估我係你咩

屌那星 tiffany咁正都無人講

點贏牙，同灰熊贏一樣場都豬對賽牙

條腿

who

both 罰pick 啦

好打極有限

高汁過fyy廿倍（保守估計
有腳有波有樣有蘿 完美嘅女人

@Dost

完美既女人

普通到

唔識野

係Dost心目中只係Natalie Portman先係完美

no la 轉左口味了

條友老左好多

轉左who?

想知更多

fyy>Tiffany

On9黎計

fyy真係正

both shit

冇 呢排冇呢中意邊個

要求高

早

有咩歌好聽，好悶想kill time

昆哥啦

有無d stone stone地

Mgmt

個小朋友好橙

Coldplay首what if

屌奶星 買不到黃子華

可以完全封鎖630了

我都反牠了

佢真係好煩

之前入阿狗玩咗一日就搞到啲人blcok哂佢加集體向連狗投訴

玩forum玩到block人其實幾心靈弱小

（除左洗版）

單打我 扑埋你

屌那星 有留名仲整shortcut多舊魚

抄登嘛

矛幾升啲人

老鼠同阿古路我寧願要老鼠

一齊死

update 完好少玩 而家根本完全贏唔到

一半一半啦 好似冇咁易俾人鏟中

話最話阿古路同我出過黎飲野之後無再入吹水post
唔知係咪我問題

唔覺 我比人鏟成日中
但我鏟人就輸free kick
on9game

系 update完完全全冇可能贏 on9

成日唔入十二碼

紋哂身知咩事啦！

Fyy個look

OL

有無圖

射左

有冇人打pubg add我真人fb打

u尋日先話人柒

垃圾驚狗都唔玩

手機果隻？

yes fd叫我玩 但我一玩就死

出文啦仆街 星期二啦

果隻真係垃圾 而且一場都好多bot

咁不玩了 有咩驚推薦

牙銘switch 有冇玩splatoon

手機真係搵唔到隻game玩得長 隻隻game 都係差唔多

有 不過都好耐無on

me too 挑機

遲d先啦 呢排都無時間打機

好耐冇開過splatoon黎玩

pad

之前去日本啲架仔真係仲有玩

of course la
日本大把人玩

好耐冇玩 玩親都係zelda

撚有 tiffany>fyy =/=柒

u 雜食狗

Yes 除左肥婆
留俾.

有冇人有張敬軒飛

靜係買到子華 ，買唔到軒

同你收 最多我幫你搵軒

買到五張子華

扮啦屌你

屌奶星 fb見到d人話sushi saito五千八一條友呃錢 班窮撚食唔起就話呃錢 係貴過日本 但一定唔會呃錢囉

我又元氣了

今晚 book 左枱食壽司

食呢間

個銀包才是亮點

個扣一野唔小心跌花左 心痛到

長款5000得唔得？

有無聽過MH？日本mother唔知乜

冇 wor 我呢個唔貴啦 3xxx 但皮質好正 同Hermes差不多 但Hermes貴好多 我呢個叫Glenroyal 蘇格蘭人手做 英國仲有兩個brand都好正 一個叫 ettinger 一個叫whitehouse Cox 我呢個我貪佢用得愈殘愈靚 有蠟粉

我買左個羊仔皮日本短款比ex

3xxx

佢話愈用愈滑手，係廢野

ettinger 香港最易搵 色靚 但講皮質冇glenroyal 同 whitehouse cox咁靚 ettinger講皮質應該先同Hermes 同級 glenroyal好d不過冇咁多色

買銀包 皮嚟講 馬pet pet最正 但好貴 我冇錢

屌好撚有錢

邊個

咁愈用愈滑手係咪代表廢？

其實唔係 睇皮質啦 好難一概而論 不過其實銀包好易睇好唔好 打開佢企係枱面睇佢分佈平唔平衡就知佢手工點

我見男人成日袋後袋坐住佢，最後都崩晒四角 bin pet pet

我好少袋後袋 我中意長銀包 我呢隻叫bridle leather 偏厚 袋後袋好辛苦 不過我都好粗用 三個月已經花哂

長銀包

男人用殘既銀包charm d，但殘得黎要貴氣，即係飽歷風霜既貴野，唔係梅梅爛爛既cheap貨

銀包bridle leather愈殘愈靚叫ageing ageing可以話glenroyal 特點嚟 d人操到好耐 但我覺得我幾年會換一個 用唔到咁耐

短銀包好樣衰 唔明點解個個中意短

包姣時銀包

me 買雜誌送

今日見工份test問我世界大戰歷史

Ask Bo Snake

同佢講意大利最難統一

系

炒左牛奶d文落去

抵啦 熱血公民都唔收你

點錯？

e.g?

岩晒你個羅白頭

咩工黎

邊9個戰敗果d

同工作內容零關係
叫做大大地既集團

食完野了

$1000舊壽司

easy la

中國 記得公園聽人話俾日本仔打到仆街

憑住毛主席英明領導下
我地終於擊退左日本仔

勁

買撚埋軒了

聽日獨行俠想輸幾多分？

讓比牙波三雙ok? 我地唔然甘多

,屌奶星 我老豆幫我搵左份Mt 但要上北京做

1分is ok

笑4

俾你做唔做

我都有深圳巨型公司refer 諗緊

而家份工hea又人工ok
但覺得好頹 朝朝睇nba lunch後先正式做野

我個間嘉里物流 佢好大粒條友想四年後退休搵接班人我老豆同佢好老友叫我博下

呢個po個個都係成功人士咁款

係

我垃圾要走後門

小牛尾機到

點刀好 大腸都係4th pick

幾時有拖拍

Ig ptfg la

我都冇

咁你地一齊咪得

你有？

種樹佬呢排點

收到風allin左毛記發左達等退休

條臭西都唔知想點

阿post個個rich到仆街

唉俾條女玩到陀陀轉

當你兵咋

隔咗好耐無聯絡
無啦啦搵我復活節食飯
之後咪以為有機同佢wtsapp 9up下
仆佢個街夠膽死廿個鐘後先覆我幾句

死毒撚太易上心

同男朋友嗌左交搵你攝時間咋

條女a0

但係親近過唔少仔

呃你咋
真人a380

a0但比人吊過幾百次

G

放假先嚟病

阿post d人有錢程度同你有得揮

得我唔係

個個都有幾球cash係手

yes

呢個我估都係

不要暗戀
去表白

你on9想送我去死

人生就要轟轟烈烈愛一場

痴撚線啦 我死窮撚 我連幾百睇醫生都冇

梗係啦
你碌卡架嘛

真心 冇信用卡 都唔知蝕左幾多積分

乜hints都冇
btw佢啱啱覆咗我尋晚個wtsapp了
bye

1/4 同佢講 I love you

心動不如行動

立於不敗之地

我係女就扮應承再祝佢愚人節快樂

狗到
毒撚都玩

想知食燒味飯點先有脾

單叫半隻實有

個個好似你咁rich咩

屌得好

dee 買半隻返屋企成家食有幾rich

fyy真係好樣衰

祝小牛頭七pick都冇

前世未見過女就返屋企啦

cls，咁正都唔sick貨

邊忽靚

大玩特玩有Tiffany

有咩玩？

獨行俠好屈

得返4分鐘仲係出緊全bench

病了冇睇

罰9你個pick
假到

點夠潮仁鬥

Ayton

屌奶星 有bamba 我都滿足 ayton 點夠大腸爭

bamba隨時變noel

講靜態已經正好多 仲要防守意識同企位都好好j

Ayton=Next Embiid

決定讓liangelo ball比獨

no la 靜態完爆 但mb 勝左個腦

Bamba =Next Gobert

Ayton 上限=四大中風

呢樣唔介意 不過其實高啤有個體系圍住佢砌 所以jazz 有佢同冇佢差好遠 我好中意佢

屌奶星 發高燒勁辛苦

垃圾嚟 冰個要

幾時死？

你同熱血公民一齊死先

榜眼 Doncic
探花 Porter

唔覺 我硬係覺得冇咁順利 Bagley 應該會第二三

歧視歐洲佬

我覺得porter 冇頭三

Porter又一個Kevin Durant

終於捱完一個星期，放假了

依家d 90後唔捱得

?

Ball台 is dieing

雲加

講

dying

fyp好煩

早喔

係Arena 4 11勝3負衝咗上Arena 5

有冇咁沉迷

屌我係就係A7，但全副身家一直係幾百蚊上上落落

Dost個acc好多錢

開始浮浮沉沉贏唔到

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

輸哂啦

我棄左驚禁制

咩game來

屌你老母 村短 巴斯狗

有咩留番拜山先講啦

薯條 一包起碼8蚊成本

可樂 6蚊

塊雞起碼10 蚊

仲未計醬料 人工 材料

我諗唔到有咩賺錢空間

成班嬲到

bb

おはよう

あなたはゴミ以下です

score match 係英超球場勁多廣告

こんばんは

愚人節快樂

表白！

毒撚冰敢

Happy愚人節

佢老婆都走左

你條垃圾終於入波

一線頭

對腳爭氣d ok?

盡量

摩西兩助攻

牙銘同黑b一樣咁廢，不如交換啦

ok 即deal

垃圾

車狗

好彩買左我熱win

有無五毛手足介紹我入行

@nben

用錯ac?

熱狗請唔請人

ask ben foster

想做

Ask Boa

修狗 屎狗

阿狗

,推po慢刀

真核咩咩死左

應該是唔俾熱狗入嚟 之後冇左好多人

n賓

你

大家樂

Why still don't sleep?

今朝食咗番茄通

做緊打手

打緊乜

大家樂 聽日8半 我仆硬街

佢已經講左比你聽

已經推咗

我八點

我住好撚遠 我聽日7點起身 不用訓了

聽日騎維他牛返學

Dost肯定又走咗堂

冇 不過遲大到

渣

帶飯攪到遲左 好眼訓 得閒幫手做下大家樂打手啦

今朝先食左個大家樂早餐

帶乜飯

我不嬲帶飯返學食

正

好男人

冇錢係咁 都係阿媽整

清食左咩飯

我好想食元氣

我痾俾你咪得

來吧，柯吧

爭鮮

我要元氣既玉子同三文魚腩

你學校拎飯盒係canteen食 ?唔會好注目咩

who fucking care?

黑毛豬椰菜藜麥燕麥糙米飯

有咩咁注目 帶飯都唔撚俾咩 窮係咁

扮窮

好正

窮都唔俾

窮撚食黑毛豬

點睇狗仔火木金尸竹

好平的

up what

狗仔粉

倉頡

btw 我不太愛吃狗仔粉

我地00後用開普通話拼音

倉頡先係最坑爹

給狗吃的

坑嗲點解

on9/伏
利串00後

莫拉達是個貴坑嗲

adj黎

莫拉達真坑嗲呀

你是咪有情傷？

我真心關心佢，佢人好

ok我加入反.

輸比熱狗 你老死牙銘好波 輸埋啲孤寒波

hi all

是其是

佢幫我撲飛

有無俾佢屌返

臭g一隻不害人了

做乜戰鬥碗個po都有真心

第一日上連登咩

無待堂都咁戇鳩

牙奶我屌爆你 大腸贏咩呀

獨行俠

贏咗都第一

玩具9up區

屌你

選jjj啦

牙朗

拜我做咩

勁 但我中意bamba

揀young 組短人陣

追分出4小

yoogi jj daj young dirk

dsj

Dirk 打到50

波台已死

今日元氣8折

打手

早講 去食

Lunch食左

why

開左元氣打手post 希望大家十卜

不

食屎啦熱狗

Ching食幾家茶禮

林風表妹講日文有幾分av日本妹味

做打手真係好撚爽

收左幾錢

冇 純粹撚下人

以前有皮鞋仔
今日有壽司仔

好樣衰

皮鞋仔得罪條友太猛料 我有follow佢真人ig 條友剩係鋼筆夠買一層樓

jm都靚過佢

連登真心膠多到

有咩品牌好吹奏？

我真心撐元氣，爭鮮

條友好有料 佢間野係中環p字頭 佢鞋都過百對 好多一對30k up 佢間野嘅house style我個人認為算香港最有特色之一

已經講到好出面 基本上爆左條友出嚟 自己搵下就會搵到佢

唔怪得知15萬一對皮鞋啦

條友職業係呢樣 好難怪佢同講野奇狗會直必

想知蓋清真人

係大財團班撚屌就反

ivy league mfin

發夢夢到幾個人公用acc，某銀行senior executive officer加幾條靚

佢回流左出左黎做野幾年了

吹奏fingercroxx得唔得

it

連登好多MK

佢當初in我都係考9up技巧，雖然唔少人覺得佢老屎忽，但佢好錫新人

我利

高普打強隊有一手

屈到

連登好撚多有錢佬 講壽司講到出埋麤皮 痴線

收皮啦 我未食過麤皮 成10萬yen 17安士牛扒

咩係x皮

餐廳名
dost遇到高手

好撚有米 痴線

全世界最貴嘅餐廳 自問食不起

10萬yen咪成$8000

唔係你估 我仲要唔知有冇加價 真心食唔起

500g 牛扒$8000
唔通佢就係小野二郎真人？

唔夠500g

480幾啦

每1g都係 個間野冇記錯三文魚都過四萬yen 而家應該唔止 不過勸你唔好睇 你會想自殺

點會自殺？
反正都唔會有機會食到
望梅止下渴都好

咁嘅價我加多少少夠我對新鞋

皮鞋？

睇中個對 但返緊學邊有錢呀

你有錢人

你更新人士

有錢人

Hackett London 出唔出名？
@dost

收皮啦 我窮撚最憎有錢人

緊係出名 我有佢唔少野 不過好多年冇買了

唔多貴 有d野都ok 但唔算top brand

你憎恨自己

係隔離post見楊岳橋鍾情黎個牌子

竟然 我有條佢嘅吊帶 但我正式用嘅野好似冇咩hackett

可唔可以影吓平時著乜

我愛牌private white vc 正野嚟 佢條zipper 成本都過200 可我窮撚好少pwvc 內衣褲強烈推薦sunspel 少少貴但好正 佢新出條line 有d貴 著唔起 一條底褲千二蚊

度身訂做一套上乘西裝，價錢不菲，楊岳橋也不能經常負擔，因此他亦會購入現成西裝。說到近年最愛，他鍾情英國品牌Hackett London，西裝設計平實得來盡顯紳士氣派。2016年3月，他補選勝出後，宣誓就職當天所穿的灰色格子西裝，就是Hackett的出品。

底褲都要$1200條
有錢人生活真係好

冇買條新line 著唔起

Hackett 西裝我有d保留

我著住嘅野一百蚊都唔洗

有咩咁特別可以千二蚊條？

我都係

相對Hackett 我中意Brooks Brothers 多d 你要買野出聲 我vip有折

海島棉

底褲貴係應該 其實純絲都會過千 但驚返唔到轉頭上次冇買

裇衫都千幾蚊件

大部份980 香港bb其實貴 有時襯特價入算 我冇時間度身訂造 我懶

我諗我做dost隻狗會幸福過宜加咁做人

我屋企大把債未還

要還債都咁多多餘錢

慢慢還 反正屋企欠嘅債有排還 btw我用嘅全部係我慢慢儲返嚟嘅錢 政府啱啱又俾左一皮野獎學金我

入場睇老坑獻世

終於食完女

兩個有錢人

唔洗做都儲咁多錢

我屌哂你兩個屎忽

我又冇女 又帶飯 零用錢儲左好多落嚟 聽日去買玩具又要洗一筆

那有錢 你老母！

舉個in wenger we 7s既牌

溝少d女咪有

你零用錢應該多過我返工

750一星期 有幾多

its time to go banner

25

聽日8半我仲打緊機

聽日8半我仲未返屋企

清真係痴撚線

聽日8半我仲未眼訓

me too 但我勁早出門口

騎牛牛

打多鋪winning訓算

我聽日6半起身 依加仲做緊pj

唔係要搭25a我鬼洗咁早起身

朝早好撚多人排隊 呢d真係唔係總站都無位上

佢冇總站 佢來回線嚟 我永遠都等唔到要搭佢指定時間特別車 行勁撚遠 仲要成日冇車 on9

熱狗死撚返出去啦屌你老母

好彩我果條有總站 總知係16個以內就有位上
之前試過走左班車趕時間出村口巴士站等南華甫/元嶺果d 屌你老母等到我另一邊班特別車黎都等唔到架有位既上

新界撚收皮啦屌

hackett 係休閒野好
西裝唔覺有咩特別

我做時裝既

agger

話說boa做咩時裝

想知

香港地做時裝好撚易賺錢 靠包裝靠名就得 成撚堆冇實力嘅所謂小店係fb是但拋幾個d人唔識嘅terms 再自己貼d j文再搵d垃圾傳聞講下話咩幾辛苦咩冇人做呢行好想傳承落去咁 一個月就可以搵幾十萬 垃撚圾嚟 反而有料個d居然可以係fb俾人踩 好撚好野

不自爆了

大概咩類型

Zara

boa點睇g and g 聽聞佢d線相對以前幼左好多 攪到我有d1516 唔知仲買唔買好

其實牙蟎係賣衫sale屎

睇你地留言都覺得自己好失敗

牙暪真係做時裝

轉賣
由cheap野到gucci hermes都賣

呢件事又無聽過 都無買過

牙暪

咁冇野了 玩嘅類型唔同 我個d偏好多

仲以為你行家

幕後玩家

帶飯真係好 又慳一筆

今日食和牛？

雞扒

屌奶星 次次開膠po 一定有真心膠嚟攪事

無深入研究 做marketing

我玩皮鞋 西裝個堆 算好細市場 你照計應該唔會太識

係 做大路野多
thom browne gucci bottega veneta neil barrett chloe

聽講你玩眼鏡玩到好癲

何囝先系

想跟你搵食

Thom browne垃撚圾 最憎呢個brand 你有有mackintosh 日本終於做到紅 香港完全冇撚人識

講眼鏡我家姐好誇張 差不多40副

你十皮一個月

有賣但無咩推過

我自己都係大路d 會買下ysl givenchy
thom browne真係不了

好多成功人士

收到風你搵幾皮野個月

佢唔洗做

有幾呀 好人好者戴白框眼鏡

mackintosh由我啱啱識佢個陣已經覺得佢完全冇人識係冇天理 好彩日本仔而家心推紅佢
早幾年我都幾中意追大牌 但唔夠一年開始接觸西裝之後基本上冇買過大牌 而家中意品質多d 心態轉哂 以前覺得一年底衫400蚊on9 而家我就係買緊呢d

boa好有米

話說boa 賣mackintosh平唔平 我想入一件新

你同佢都係潮流教主

我窮撚啦 我而家成身最貴就係我把遮 你就知我幾窮

廢事自爆

個價同mr porter一樣 你買就係mr porter買

不 户口得6位數 無物業無車
係垃圾係屎

mr porter 我捐左都唔知幾多錢俾佢了 不過都儲下錢算 想買對john lobb btw 你有冇ring jacket 有我堅可以同你買 香港好貴

得4位...屌你老母

同我買我又無錢分

以為你有佣 or 有平 ring jacket 香港得a記有

有冇人成身都係h&m同u記

我一係淘寶 u記 h&m
一係貴野

無中間

得3個位咋屌你老母！

冇淘寶 冇u 記 冇貴野

我而家成身得30蚊 啱啱係citysuper想買野 差d又柒

話說點解冇人著利工民

得u記 hnm都買唔起

我晏就個餐借人錢食

食三手飯

有無清食煙半支掟，我想執

屌你老母 成撚班扮窮

佢成日特價
裇衫99蚊件

cos 住義德道

wtf 99hkd

boa養我ok?

我賣屎忽比你 你養返me

我撚有錢 啱啱買左紅蓮騎士獸破產了

波台巧多rich 子

你又知邊隻

洗唔洗4舊？

又唔睇gp 218

你住賓吉道

2舊水都破產
你跌都跌左啦

我之前又買左野 仲要遲下買lego

lego
玩唔起了

我買左好多lego 再咁落去真係要人包養我了

Lego

近排買咗幾件波衫 冇錢了

我無咩收藏喜好

除左食野同衫都無咩開支

課金

米屈

我剩係衫已經6位 痴撚線

好想要盒millennium falcon lego
有冇平d既版本？

有冇人完全討論唔到

意大利

我有個隻 1k有找 大個隻想買但冇錢冇位

大個架好正 不過屋企細邊有位擺

我見過最平都要$2000up

點會呀

75105應該唔洗咁貴wor 不過早排停左產 你搵下啦

最平$1200

貴到 停左產係咁 我個時入完賣鳩哂d人仔 變左400幾剩機

點解要賣人仔？

家紋

冇錢囉

出文啦仆街

哈

有冇人同我一樣好撚窮

我住長沙灣割房

我劏房都住唔撚起

我住玉石市場天橋底

好撚正wor

米尾

我都係啦 載得型有咩問題

清你隻紅蓮幾時拎走

咁你戴得柒呀嘛

夠你柒 snapchat sd錯自拍俾我

有冇cap圖

屌你老母 d女話我白框中算型

仲有人用嘅咩？

dost同cos成日用snapchat食女

著$29uniqlo淨t

有無牙達貢型

上次見你著bape

d cc台狗入去我個膠po講自己食牛陣幾撚威 我屋企之前食野張單多撚過佢一個月人工啦

有錢人既氣焰

9 up

個細蚊仔惡撚到

假膠po都可以上哂腦 cc台手足都是咁 不過唔好怪佢地 窮人是咁 未見識過呢個世界

一齊過佢個po到搞事？

邊個po

條友認真到

雖然我係窮人 但我唔會食過牛陣就上嚟打j

大家別入波台太多(含圖）多圖

又可以撚狗

做fyp啦

吊頸都要休息下啦

屌你老母啦

咪再自拍

呢個連自己友都唔幫佢

我有頭髮

Ready player one有驚喜
Btw kfc新雞正到

條女叫 無計

邊隻狗乸？

屌人冇圖個d 有冇版規寫明開po要有圖 唔識自己去中環睇 係咪傷殘洗唔洗食野要人餵埋

Dost Sir

偶像

Dost 又玩返波台

咪以己度人

你唔腥俾禾

你地係狗竇成日見啦 洗乜send

虛狗

村b

熱狗又9c

大家樂!!!!!!!

On9 dost

神奇膠係咪冇人識 開po吹奏冇人理

死熱狗

咩嚟

柏洋你識

熱狗樂隊

又開始玩返膠

show blocked user - Bas_Dost

熱狗勇武到

黃洋達

聽日睇rugby 有包箱

me 從來都是跟從自己意志講正經野 唔玩膠

好撚有米dnlm

人地送ticket 有野食有野玩 好撚正 認真俾人療過 但冇理佢

有女cow

不過我都係去食野 前年係唔記得邊間酒店負責 全部野任食幾正的 但呢d vip ticket好撚難拎

以為係大球場個隻雞脾添

佢另一邊開的 要食野要出返去幾麻煩 但全部野免費加有波衫送已經爽

派我

我地rugby同足波勢不兩立

三姓家奴

中間包箱

有片皮鴨食

up錯相

Rich 帝

屌奶星 條友幫我同個球星影相 影到我柒到

人地送俾我

你不嬲柒

Dost影多啲相黎睇吓 等我地體驗吓有錢人生活

成日都唔見牙奶嘅 佢主人仲未放佢出黎玩？

我叫佢訓晏覺

但我冇叫你叫佢訓晏教...

i dunno you🤭

出文先兆

佢出文嘅我將個username倒轉黎寫

我大你 改名做一線尾

我改做a_milik隻狗半年

我認tiffany lau係G

呢個不嬲都係 你諗過

原來d食物係conrad 整

酒店整架？

平時番工谷落道氣係個po到發洩完真爽

我要同你絕交

我唔同狗做朋友的

Why😢

年年都係架啦 一定係5星級

一定好好食

開間房俾手足玩吓嘛

樓主自己去cow女好過啦
仲會理你地咩？

有錢又靚仔

好葡萄

你mk都有女

背景
羅馬帝國滅亡後，意大利處於長期分裂嘅狀態，「意大利」亦一直被視為一個地理名詞，意大利亦分裂成唔同嘅邦國。但係法國大革命嘅時候，唔單止「自由，平等，博愛」嘅思想傳播到歐洲各地，拿破崙對各地嘅征服亦導致各地嘅民族主義思想興起。以意大利為例，拿破崙建立嘅意大利共和國及之後嘅意大利王國都令意大利興起民族主義嘅思想。
拿破崙戰敗後嘅維也納會議將意大利重新恢復成拿破崙時代前嘅面貌。但係係意大利邦國入面，只有西北部嘅撒丁尼亞王國同教王國由意大利人統治。而北部嘅邦國例如摩德納則由奧地利委派貴族統治，南部則由一個與法國波旁家族有親屬關係嘅國王統計。意大利人民嘅民族主義思想促使意大利統一運動嘅興起，1820-1830年代各意大利邦國因而發起反抗外國統計者或者本國殘酷統治者嘅革命。雖然革命失敗，但係係統一運動中佔重要地位嘅燒炭黨(Carbonari）將革命精神保存，並號召人民使用武力以達致統一嘅目標。

改名啦仆街

新文呀仆街

意大利統一了

我屌你老母

日本不少校服設計漂亮又有特色，為許多香港人羨慕，不過東京銀座公立泰明小學決定於今年4月起，為新入學的學生換上天價新校服！若要買齊夏季及冬季全套，叫價竟然高達8.5萬日元（約6000港元），該校校長一意孤行將校服交給意大利名牌Armani設計，令不少家長叫苦連天，怒轟學校加重他們的負擔。

@Dost

好耐啦wor

今年4月起

幫手推po啦

出文啦

夜晚 d 野食正撚到 真係世界級

好耐之前講左

你幫手我就出

專人即場整

痴撚線有人加我50%人工比offer 我

啱啱同獵頭公司傾完計

點解今日波台咁多膠post

做全套

咁先好 有得浪費下時間9up

Dost又玩返膠

咪嘈 啱啱見完工請左我了

五毛

大家樂打手

yes btw 認真啱啱請左我畢業做mt了

死五毛狗

yes 我返大陸打工

大陸先好食好住

啱啱真係痴撚線 老豆帶我見個總裁 我見工同人講西裝 我係咪on9

又曲線晒 block左

唔係 最on9 d headhunter 以為我ceo 講左勁耐先發現我讀書

有無手足聽日都考中文

牙滿同CC台祟日撚開戰

啲垃圾唔屌唔得，有冇link

勇武

熱血公民

link？

有冇手足係老蘭

Player

我唔係 我9 up

係銅鑼灣大球場隔離 有間臨時pub

威喇

系 係度用電話睇緊阿狗

屋企有無80吋大電視

窮人用65

86太貴

姐係有錢買

我連睇幾錢都無資格

屋企部86幾乎冇人用 得我用嚟睇tvb

個電腦櫃幾大！？

過左兩日酒池肉林嘅生活 回歸返日常好唔慣

吹水啦 之前問過個部成1x萬

Player Dost

屋企需要寵物嗎？

點解有酒池肉林唔call me

唔收流浪狗

mk村短我屌你老虎！

純粹狂食野 冇玩女冇飲酒 瘋狂食only

冇 張證唔帶得人 帶得我帶成團人入去

講得好!!!!

大腸第一

希望聽日大腸可以派出刷分仔屌打我地垃圾牛

傷晒牙

呢排無咩好game打

我地可以成隊g leauge同你打

zelda

score match

好難win

呢隻真係麻麻好

Far Cry

送俾我ok？

玩到我冇轉過game

宇宙湧

大腸真係好狗
個陣明明好過前面幾隊

大腸為左揀人可以去到幾盡

點夠宇宙勇打

岩岩食完元氣，午市貴到

呢隻ubi出
要睇定d先

rich

垃圾game

上個星期一支公食左百六

ubi 不了 垃圾之中嘅垃圾 含撚啦ubi

烏東超唔抵食，1/3包正常屋企煮既size咁

食緊 附近冇野要食佢 好撚貴

你無資格講貴囉

點解

me啱啱考完 希望大家十卜me

去曬

點解年年都有呢啲弱智

所以先叫佢送

ubi第2高銷量既遊戲

Far Cry 4好好玩

嗨

dost開心啦，大腸除咗Knight依家全部tbd

我地求當值only 俾禾地然

ok，咁聽日小牛然埋佢，費事銀仔嬲鳩

打錯 然我地

牙租

勁刀 想回家了

我係屋企等你

又食了

邊位清甘瀟灑

有無清打開藍波

屌你老虎米4點打藍波？

牙奶同你嚟個賭局 聽日大腸贏我請你食飯 大豬豬你請我食飯ok ? 上限2000蚊

我銀包廿蚊都冇

牙奶食十餐都食唔到$2000啦

咁賭20

貢狼死

真，我平時食午餐都係四十幾蚊

鵰

Sleep is for the weak

羅馬

堅型

小牛要然了

羅馬都反cup到好明顯代表大腸會贏啦

收嗲啦，賤種okc陳日反杯熱水

小牛112-78大腸

清高bell

小牛尾到

請食飯

食what

四季

你話20蚊

btw你地大腸隻peters邊到嚟 勁到仆街

你咁rich，二千蚊=我廿蚊啦

鬼知，second rd仲要27pick，我都唔係好熟佢

成隻klay咁

搶1001